2018 UK University of Strathclyde vs Rushell Group

各位ching, 我係hk 讀大學 得2:2 degree.
做左幾年 Account 同 Finance.
打算去UK 讀master...
Strathclyde 比左offer 我讀Finance and Investment， warwick 同 nottingham 就俾rejected.

我見Strathclyde 好似排名幾高過某d rushell group uni，但係hk 完全無人提起過。我打算讀完返hk 做野。。大家比d 意見。 thanks.

未聽過

去左uk幾年都冇聽過
岩岩search左先知係glasgow

我都係

Strathclyde university's business school was very good when I went to university over 10 years ago.

The Glasgow weather is something that you will need to overcome!

Do you have BN(O) statues? If you do, I would suggest you to apply for a BN(O) passport before getting your UK Tier 4 student visa using your BN(O) passport.

Rushell group

Strathclyde 嘛, Raymond Tong 就係果到讀phd

Sor 我睇錯左以為樓主想讀engine

ching, why for a BNO first ??

留名

A BN(O) passport holder is class as a Commonwealth citizen in the UK. You can register to vote in all elections while you are in the UK.

Another important point is that BN(O) passport holders do not need to register with the local police in the UK, while HKSAR passport holders, as Chinese nationals, are required to register with the local police in the UK.

Once you got the visa to come and study in the UK, I would suggest you to open an UK HSBC bank account at HSBC Hong Kong's International Banking Centre at Central. This is a chargeable service, but I would pay for it - it saves you a lot of time. Please note that there is only one HSBC branch in Glasgow.